<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Mostaqel</string>

    <string name="h2o">H2O</string>
    <string name="water">الماء</string>
    <string name="question">الام يرمزهذا الجزيء الكيميائي؟</string>
    <string name="note">(السؤال يحتمل اكثر من اجابة)</string>
    <string name="uselicence">تعبئة النموذج المخصص لاستخدام الانترنت من قبل المستفيد.
إرشاد المستفيدين إلى تعليمات وأنظمة استخدام الانترنت.
يسمح بتخزين المعلومات والملفات التي يحصل عليها المستفيد عبر الانترنت.
لا تكفل المكتبة دقة المعلومات التي يتم الحصول عليها عن طريق الإنترنت، لأن ذلك يقع على عاتق مصدر ومنتج هذه المعلومات.
لا يسمح باستعمال شبكة الإنترنت لأي من الأغراض التالية:
لأي أهداف يمكن أن تتنافى مع سياسات المكتبة والجامعة أو تتعارض مع القوانين المحلية أو العالمية.
الاستخدام الذي يمكن أن يتسبب في أي تهديد أو إزعاج أو مضايقة لأي شخص أو جهة أو يكون فيه إهانة أو نشر المعلومات الشخصية أو الخاصة عن الآخرين بدون تصريح.
لأي إخلال بأي من حقوق النشر أو التأليف أو حقوق الملكية الفكرية لأية معلومات أو مصادر استخدام أو استغلال الخدمة بطريقة تعرض الشبكة الداخلية للخطر بفتح ثغرات أمنية في الشبكة.
استخدام الانترنت في الأغراض التي تناقض أو تتعارض مع أي لوائح تنظيمية أو سياسات تضعها الدولة من وقت إلى أخر.
إتلاف أو إعطاب التجهيزات والبرامج أو البيانات التي تخص المكتبة.
استعراض النصوص أو المشاهد التي تعتبر مخلة بالآداب العامة.
استعمال مصادر أنظمة المكتبـة لتمثيل نفسك أو المكتبة
        تعبئة النموذج المخصص لاستخدام الانترنت من قبل المستفيد.
إرشاد المستفيدين إلى تعليمات وأنظمة استخدام الانترنت.
يسمح بتخزين المعلومات والملفات التي يحصل عليها المستفيد عبر الانترنت.
لا تكفل المكتبة دقة المعلومات التي يتم الحصول عليها عن طريق الإنترنت، لأن ذلك يقع على عاتق مصدر ومنتج هذه المعلومات.
لا يسمح باستعمال شبكة الإنترنت لأي من الأغراض التالية:
لأي أهداف يمكن أن تتنافى مع سياسات المكتبة والجامعة أو تتعارض مع القوانين المحلية أو العالمية.
الاستخدام الذي يمكن أن يتسبب في أي تهديد أو إزعاج أو مضايقة لأي شخص أو جهة أو يكون فيه إهانة أو نشر المعلومات الشخصية أو الخاصة عن الآخرين بدون تصريح.
لأي إخلال بأي من حقوق النشر أو التأليف أو حقوق الملكية الفكرية لأية معلومات أو مصادر استخدام أو استغلال الخدمة بطريقة تعرض الشبكة الداخلية للخطر بفتح ثغرات أمنية في الشبكة.
استخدام الانترنت في الأغراض التي تناقض أو تتعارض مع أي لوائح تنظيمية أو سياسات تضعها الدولة من وقت إلى أخر.
إتلاف أو إعطاب التجهيزات والبرامج أو البيانات التي تخص المكتبة.
استعراض النصوص أو المشاهد التي تعتبر مخلة بالآداب العامة.
استعمال مصادر أنظمة المكتبـة لتمثيل نفسك أو المكتبة بطريقة خاطئة أو بهدف تحقيق ربح شخصي أو أرباح تجارية.بطريقة خاطئة أو بهدف تحقيق ربح شخصي أو أرباح تجارية.
</string>
    <string-array name="numbers">
        <item>عربي </item>
        <item>انجليزي </item>
        <item>عربي </item>
        <item>فرنسي</item>
        <item>عربي </item>
    </string-array>

    <string-array name="couresename">
        <item>اللغة  العربية </item>
        <item>اللغة الانجليزية </item>
        <item>الفرنسة  </item>
        <item>اللغة العربية</item>
        <item>اللغة الفرنسية </item>
    </string-array>


</resources>